屌，689唔參選，誠哥開心減電費17%

你見中電冇得減就知

誠哥